唔知霞b平安夜會唔會失身呢

21歲都未做過😳
想曳曳><

霞B聖誕節當日

-.-約左女去chill
係咪有咩誤會